+++
title = "「国際科学広報に関するワークショップ2015」を開催しました"
date = "2015-03-19"
tags = ["ワークショップ", "国際広報"]
authors = ["office"]
+++

2015年3月19日、20日に沖縄科学技術大学院大学（OIST）で国際科学広報に関するワークショップ2015を開催しました。

<!--more-->

95名を超える科学広報担当者が集まり、日本の研究成果の海外認知度向上を目指して新たな一歩を踏み出しました。

開催報告の詳細は [OISTのウェブサイト](https://www.oist.jp/ja/news-center/news/2015/3/24/19072) をご覧ください。

## 関連サイト

- [国際科学広報に関するワークショップ2015](https://groups.oist.jp/ja/cpr/iscw2015)
